反送中良心商戶大整合

可唔可以大家幫手整合下最近返送中有邊啲商戶係值得支持、有邊啲係建制或對示威者不滿，其實大家都可以係日常生活中用我哋嘅消費做表達

我暫時搵到呢兩個關事嘅lists

整合完可以做下文宣，呢啲嘢中產同和理非都可以好容易參與，各有各做

大家share商戶名嘅時候最好有source / 原因

利申：P牌第一次開post, 有D驚驚

推！！！

推!

[img]

灣仔軒尼詩道184號

Post 得出嚟嗰啲都係鮮黃唔係暗黃、深藍唔係淺藍，同埋好多都已經喺媒體報道過或者自己喺社交網站表達過

麵匠風龍，灣仔軒尼詩道184號

推

大埔有間廣記粥店
貼左標語係店面
支持年輕人